有無人知青馬大橋咩事？

岩岩途經 起碼有五架消防 五架救護 有狗車

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

Mon po狗實有account
加密咗反而有手足睇唔到

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

記者同狗冇account咩